luister hem door de deken.
Langzaam maar zeker rolde hij uit en sprong op zijn voeten en keek wild, en hij zie mij en ging voor mij.
Hij achtervolgde me rond en rond de plaats met a een mes om me de Angel of Death te noemen en te zeggen dat hij me zou vermoorden, en toen kon ik niet meer voor hem komen.
Ik smeekte en vertelde hem dat ik was alleen Huck; maar hij lachte _zeer_ een gierende lach en brulde en opgeschrikt, en bleef me achterna zitten.
Eens toen ik keerde en ontweken onder zijn arm hij greep en greep me bij het jasje tussen mijn schouders, en ik dacht dat ik weg was; maar ik gleed snel uit de jas als bliksem, en redde mezelf.
